空場都要繼續踢！英冠球會堅持踢完今季

新冠病毒肆虐令歐洲各大賽事暫停，但英冠球會卻決定無論如何都要恢復比賽並結束這個賽季，即使空場關門作賽。
目前聯賽將至少中止至4月3日，EFL將在週三舉行一次董事會會議，討論4月3日之後的計劃。
各個英冠球會也通過電話表達意願和選擇，大多數球隊都希望完成剩餘的比賽。

由於關注聚集性事件引發的麻煩，大多數球會都願意空場作賽。在這種情況下，季票持有者可以獲得球會提供的iFollow官方流媒體服務的權限，而非季票持有者可以選擇購買在線上觀看賽事。

空場係避免球迷間嘅傳染
但避免唔到球員間嘅傳播喎

一個唔好彩，隨時變森多利亞同華倫西亞咁

D球職員係咪驗哂先
閉門係合理既 但球員爆仲易過球迷WO

唔見棺材唔流眼淚

一陣英超話唔計今季成績都冇得升班？

一定俾某隊收買左

成班畜牲監人乃後
毫無人性

比賽個班人 同職員
係咪係球場隔離 隔離完十四日
無事既 即刻入去比賽
唔係既話等大爆發啦

英國版唔怕!

要死唔通唔俾佢哋死，俾個教訓佢哋

2隊著曬防護衣先踢